劉馬車回歸！

兩年半，30個月，913天，21912小時，1314720分鐘。

仲諗住佢計埋秒

好有教育意義

利伸喊撚左

我不想死 我真的不想死

訂閱了

等左佢好耐

隻耳仔好撚細

其實佢唱得幾好聽

一出黎就講老共壞話
係咪想即時入去坐番

係唔係正常返

龍馬精神病

等睇佢同龍心合作 近排龍心又hit返

再加多個女大J

連我首詩都唱撚埋

78883200秒

返左香港先放上網